革命成功與否 我地都要支持其他國家爭取民主

見到文宣片幾十個國家幾十種語言話支持香港 我好感動

應承我 即使今次成功與否，他日邊個國家需要我地聲援 我地都要幫！ 咁先顯得出我地香港人質素！

諗返起法國黃背心革命 台灣茉莉花革命開始左個陣 香港人都係當普通新聞咁睇 不了了之

而今次 全世界都幫緊我地 我地唔可以忘記依份恩情！ 有恩必報啊

Push

報恩啊！

push

一直有關注外地民主運動，希望經過這些事後香港人對國際政治能有更多感同身受的關注

聽日衝衝既勇武派 睇睇郭文貴呢段片先

2:00：00開始睇
千其咪衝
唔好掉入 香港700萬 對14 億既陷阱
中共想你地敵對
根本垃圾魔鬼黎
你地鬥完 就唔會燒到共產黨
狠毒到仆街既共狗黨

推

報恩!報恩!

係真 人地唔係老奉幫你 希望香港人唔好之後只顧自己 要為所有世界出現既不公平而發聲

旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

當全世界幫緊我地個陣 先有希望對抗
希望之後我地可以幫返其他人

包唔包括中國
建設民主中國

好似法國之後黎緊既遊行 我地都可以聲援佢地

你就收皮啦 波台狗

台灣係太陽花 茉莉花係埃及

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

接下來係理念輸出
[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

我地唔單止要宣傳, 仲要有理念. 藉由歌聲追求自由係最好既理念文宣,
唔會嚇親老一派既香港人, 亦可以觸動到歐美社會既支持.
我選呢首歌既理由, 同上面講既『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』一樣,
都係能觸動歐美普世價值既issue. 對我地黎講, 一首好歌,
可以鼓舞士氣, 提醒我地不要放棄.

上面條LINK係我搵既一首歌, 好適合我地用. 大家可以襟上去聽下首歌,
如果認同既話, 我希望可以搞個萬人齊唱版, 大家可以聽住音樂清唱,
唱完之後UPLOAD上上面條連登LINK, 我整合之後放出黎.

文宣也好, 歌曲也好, 最重要係做得到be Symbol.
Batman曾有一段對話:
“People need dramatic examples to shake them out of apathy,
and I can’t do that as Bruce Wayne. As a man I’m flesh and blood,
I can be ignored, I can be destroyed, but as a symbol,
as a symbol I can be incorruptible. I can be everlasting.”
— Bruce Wayne (Batman Begins)

我地既文宣同理念, 一定要做到be Symbol, 一聽到某D文宣圖就諗起成個運動,
一聽到某首歌就能夠代表我地. be Symbol, be Symbol, be Symbol.
重要事情講三次.

唯有有左Symbol, 有左令我地寄托夢想既Symbol, 先可以長期落去.
我地無大台, 唔似印度人有甘地去寄托夢想, 寄托夢想於歌曲就係最好選擇.

818，維園見

屌 柒左 亂左添

818

可以點做 想幫

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

幫手叫身邊朋友

大家brainstorm 下 首先第一步要了解佢地成個運動既因由經過 之後可能要居法港人遊行表示支持咁 或者我地都可以拍片支持法國咁 講下法文支持佢地咁

台灣茉莉花革命

突尼西亞茉莉花
台灣太陽花 呀化

係突尼西亞先

認左錯了

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

係太陽花

其實之前孟加拉同近期唔記得邊個國家都有社運
受害情況仲嚴重過我地 甚至孟加拉係有女學生比黑警捉去輪
但係就比香港搶哂國際焦點
如果我地有朝一日成為接近美國既強大軍事國一定要做世界警察

支持俄國人民！

克什米爾吧? 被印度取消左特區, 變軍管.

佢唔係金融中心, 唔係中美貿易磨心.

蘇丹？

借post幫ching推

[和平獎提名] 做左少少資料整合, 你都可以令香港人攞諾貝爾獎!

顧掂自己先

正確！
818見！

大家都係share相同價值、追求自由民主既人
理應互相支持，繼而合作
We connect！！

絕對認同

對其他民主國家有恩報恩！
對垃圾國家/政權有仇報仇！